Key events of Hong Kong’s anti-tyranny protests

July 21
A mob in Yuen Long indiscriminately attack protesters, journalists and passengers inside the MTR station.

Aug 31
Police beat and arrest protesters inside Prince Edward MTR station amid chaotic scene.
And hidden death suspected

Oct 1
An 18-year-old protester shot in the chest with a live bullet.

anyone interested in posting a new topic?

[HK protest] Dark police lied, male police get into the delivery room!

Male police get into the delivery room and saw the pregnant woman giving birth. Police announcement claim it is fake news, but a photo of a nurse identity card with a message on, says "Dark police have enter the delivery room" is found on net.

「黑警講大話」助產士證實男警入左產房，睇曬孕婦全裸！